0402 邊個未瞓

我

咁你想點

自high下啫

瞓覺覺豬算啦

好啦早唞

得樓pig未sleep

大壓力到唔想瞓

Why ge

生來何必多睡
死後自會長眠

可以起一起底 太多煩惱

我後生 唔想死住

輸錢？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為0402仲未訓係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

不

正解 此post已完